而家先知《劍雨》會唔會太遲... 簡直是睇過最正既武俠片

雖然轉輪王想要羅摩遺體既原因好on9，但反而好有新意，唔係平時為左咩武林秘笈打生打死...
最型個幕唔使講，一定係男主角臨陣磨劍殺敵個一幕
同埋完全諗唔到謝霆鋒可以咁型....我而家對佢既印象得返M記鋒味包....

比大家感受下但唔知點解有d延遲

乜撚野謝霆鋒呀？韓國人黎架，宋仲基呀

以前上佛教course professor 要我地睇

我屌....原來余文樂黎

有個敗筆就係大s

不是吧，有邊度對學佛教有幫助
「我願化身石橋，受那五百年風吹，五百年日曬，五百年雨淋，只求她從橋上經過。」呢句?

但係大S果句「你不是不行，是沒有」超撚經典

前面濟公點化女主果段

btw 我覺得研究佛學一定要睇《大隻佬》，大隻佬入面對因果嘅解釋先係大乘佛教嘅觀點，九成九認為因果係「自業自得」其實係錯誤解讀

都唔算
佢有種仁在骨子裡

鄭雨盛？？？

個度笑撚死 但之後就比人埋左入土

一套咁出色既武俠片，居然男女主角係韓國人+馬來西亞人

呢套係幾好睇

韓國人啲表情好到位
反而我覺得楊紫瓊一般

點解仲會俾時間佢磨劍

介唔介意講多啲

原本諗住玩鳩佢，點知男主咁猛料

驕兵……

係唔係講
因為a 所以b
而唔你之前做左咩 所以要咩

個遺體咪又係用黎悟神功 同秘笈有咩分別

「曰本兵唔係李鳳儀，李鳳儀唔係日本兵。日本兵殺人，李鳳儀就要死，呢個係因果。」

因果同前世今生無關，係純粹嘅邏輯，N年前有某個人做左一件事導致N年後另一件事嘅發生，善因出善果、惡因出惡果，但係種因者唔會得到果，而係後人得果，電影入面有個例子係垃圾婆要辛苦執垃圾，但係垃圾唔係垃圾婆掉，結果要佢執，呢個就係因果

如果呢個世界大部分人種惡因，咁大部分人就會得惡果，所以大乘佛教要普渡眾生，所有人種善因先可以令到所有人得善果，如果所有人都隨手掉垃圾，條街就黎越污糟，垃圾婆執唔晒，所有人一齊受

江阿生磨劍既速度越來越快，雷彬再唔出手就會被佢既氣勢壓倒

成個故仔就係圍繞個太監想肉莖重生

堂堂轉輪王，黑石之首，居然係宮中被個小太監串，見到咁覺得好唏噓
幾鐘意個故事無咩大義，只係為左一己私欲就搞出咁多事

咁按大乘佛教，人有咩 誘因去做善事／唔作惡

佢呢度應該係想講
每人都有唔同身份
或者同一個身份，去保護另一個身份

套戲錢莊，城樓同男主屋企的3段打戲都一絕

係最後轉輪王唔夠打有d唔合理，因為轉輪王應該知道晒劍法弱點

邊到可以睇翻？

我悟性低，成日睇完呢類戲，隱約feel到但講唔出佢有咩道理
btw最後細雨之所以夠轉輪王打，係因為個和尚陸竹教左佢4式吧

粵語版(睇一半夠，佢好似重複左次)

普通話版

林𤍥蕾變楊紫瓊
屌你老母啦

人地要改過自身，想低調專登整醜樣d

劍雨，最好睇梗係武指董瑋大哥啦！仲使問？

意思係咪講如果我隨機殺左一個人 咁係呢個世界都會有個人比人隨機殺返？ 因為我已經種左一個惡果 而隨機又殺左人就會不停 輪迴呢個惡果？

無「隨機」呢回事，一切都係因緣果報，同埋善惡只係世人價值觀去定義，「因果」呢種規則係無善惡觀念，對因果黎講一切都係「宿命」

依套同綉春刀都好睇

上面無撚啦啦傾大隻佬做乜鳩

依個真係敗筆
條愛情線我投入唔到

睇Facebook 影片 咩幾分鐘一套戲成日彈呢套野出黎

留名

呢套翻睇好多次
鄭雨盛拍得好好，配音又配得唔突兀

發哥版笑傲既林平之

當年睇完依套鐘意左鄭雨盛

個時以為吳宇森 回歸華語 終於可以拍返d正常電影

點知之後又係拍垃圾

劍雨唔係白鴿吳拍架喎，佢掛名咋

即係蝴蝶效應？

佛祖點化世人，講求機緣，
時機未到，雖點亦不中，
時機一過，緣即滅矣...

陸竹用自己生命點化細雨，
令細雨消滅黑石...

他外型太不像平之。
平之是佳公子，董瑋大哥感覺是少時很窮，為了生活變得很圓滑的那種人。

我都成日見 巴打咁有緣試下睇未